你地點樣稱呼女朋友？

計我話叫女朋友做bb呀bb豬呀寶寶呀既人都好做作
到底仲有幾多人會咁叫女朋友
最簡單直接既方法咪就係
喂

臭閪

yo my nigga

臭雞

講笑...係大帝

大賓周

豬/豬仔/係外人面前叫八婆
不過我中意😍

主人

臭化西

小左

屌你

“屌你食左飯未”
“屌你做野辛唔辛苦 “

呢d叫另類體貼

屁X

喂

無錯 成日都屌9佢但其實好愛佢

比

姓氏+小姐

我都成日屌你條女 我都好愛佢

繼續比人千年殺啦卡卡西

八婆

屌你老母

望住隻左手 乜都唔洗講

肉便器

傻閪

啊B

男朋友

Jason

Hi
或者叫名

收聲啦肥婆

陳寶珊

豬仔包

佢讀 nursing ，所以叫佢 姓氏+姑娘

豬西

唔好喺到大大聲講臭閪傻仔 現實就叫BB

大波妹

含撚妹

C奶

雙刀火雞

喂喂喂 冇名你叫呀屌

全名啦屌

「 喂 」

含撚小子

大隻仔

頭一年叫bb
第二年叫全名
第七年叫老婆
第九年叫媽咪

男朋友叫我肥西

臭雞

Nobody

Gakki

Pk仔

Bb ，豬 ，肥婆,死肥婆(佢瘦)，八婆 ，死八婆，臭閪，喂！

好sweet

我叫條女做直路王，佢話佢踩單車踩直路好快

平胸

肥妹

琴日我偷偷地送左頂綠帽你戴

Bae

齋啡

肥X

巴打呢個係你？

恐暴龍

小草

肥羊

但佢好瘦

ChuBB / 傻瓜仔

第一年 傻豬/老婆
第三年 貓貓
第四/五 喵喵/屌你/屌9你

我會叫女朋友
有咩理由老婆叫老婆，女朋友唔叫女朋友

傻強
已成ex

Where are you

小子

Left

no la
其實我係...
大帝～
食屎啦

Cupcake

如果我有嘅話

小賓周

木鹿大王

大佬

臭系，死母狗

豬閪

喂
zip
zipzip

左手

結衣bb

肥閪 豬排

月經

佢個英文名

米奇

Vien

Jer Jer

叫號碼，0013，2434等等

臭臭

港女

呢個post有幾多真心有女朋友
成班A0毒撚冇拖拍 扮有女仲叫人臭雞
比著你有女朋友 你仲追住人地求人比你扑

Kelly

Princessjoyce

收嗲啦 八婆

全名

臭貨

好sweet

機場

講笑，哪有女

李凱儀

bitch, slut

靜音咒 蕉～

PS：女友愛自言自語

9叔

臭雞，
佢啲fd 都叫佢臭雞

今日喂完佢 之後話我惡

以前男朋友會叫我阿b
自從中間分過手
一齊返之後想佢叫返阿b,佢都唔肯

垃圾
傻閪
八婆
全名

私家雞！

求其嗌個名 就係唔嗌佢個真名

呀寶

蕃薯

黃心穎

乜都會叫 好多個稱呼
肥閪 屎忽窿 箍牙仔 啊b 小姐 廢柴 女朋友
好多個稱呼 不過不論對方叫上面任何一個都係會開心
因為你係對方心目中係一個特別嘅人 對方先會幫你改咁多個稱呼同暱稱
個暱稱究竟係咩根本唔係咁重要

真係叫佢臭閪 佢叫返我臭撚

我個名

oppa (惡霸)

所以
喂
佢不知應得我幾開心

英文名

淫娃

食屎狗

衰妹

大波波

大奶罐

平時叫我 喂
手機set我做 臭貨
屌佢老母

肥屍

西楚霸王

大佬
由拍拖到依家結左婚，我老公依然會咁叫我

第十年叫前妻

好撚好笑？返去睇笑波子啦

叫雞

咁多偽毒

內子

愛妃

賓周仔

叫做呀b 成日覺得佢好可愛

fatfat bbbbbbb

Ex

未試過

師父
豬豬
喂
BB

佢叫我 fatty fatty boom boom

傻仔

已分手

bb

this is so sweet

依家已經第十二年
你想坐時光機俾綠帽我戴？
我有信心到一百年後佢個名都會刻響我個名旁邊
Thanks

無女，唔使嗌

叫開佢手手

佢叫我男朋友
我又叫返佢男朋友

師兄
施主

慾海霸王花

sweet到

豬肉

肥寶。。。好掛住佢好愛佢

垃圾鳩

狗

Katie 或者袁康澄

Sweet

我之前條女係叫Katie,
利申：幾大波下

佢叫我做寶寶

你係咪叫Ben chan?

唔係

賤貨

那有女你老母

失蹤人士

老婆

納dee

齋睇字都feel到巴打好幸福

冇錯
我通常直接用行動嚟證明有幾愛佢
屌你

柒頭

豬乸
肥豬乸

巴打真男人

身份證號碼

淫娃 ，佢唔想就叫娃娃

pussy,死臭閪

屁孩
廢柴

佢用幾錢砌車

親

個d 根本無女

女王

幸福

我男朋友都係叫我 喂
佢話最熟既人先可以喂，同唔直接叫名都知叫緊你

但佢電話會叫我b
對住朋友叫我英文名
對住佢屋企人親戚叫我中文全名最尾嗰個字既疊字，佢屋企人親戚都係咁叫我

佢讀law
佢個姓+大狀

伍姑娘

恭喜

手手

衰婆

寶/比/脾

單獨相處果時多數嗌低b妹同豬精
朋友同屋企人面前嗌返英文名or中文名最後一個字

喂 hey

甜到喊

肉肉

女

陳寶姍

喂 肥婆

bae

可愛叻叻公主BB豬
佢要求，無所謂

得我地兩個果時
男友會叫我肥仔

Jer

豬B

冇 女朋友

因為結左婚

兩個人既時候 :喂 姣婆
有其他人既時候就叫英文名

你想點ar:日本妹

BBA

波波球

閪婆

啊寶

佢叫我垃圾
我叫佢屌你

利申 絲

仲未出現

全名
肥婆
小玉

那有女啊

果晚我趁你訓左，叫你女朋友幫我打飛機

男朋友叫我bb / 嬰兒 / 貝貝

叫全名

Kimi

咩事？

我女人

不存在的人

寶

雖然呀女已經兩歲 Thanks

我會跟女朋友嗌我咁嗌番佢
所以我會叫佢做老老呀 hugb 咁

岩開始叫呀b bb
而家叫肥豬/肥/死肥豬

我都咁諗

叫英文名

肥妹
真人瘦，因為佢成日叫我做肥仔

柒閪

撚屌

b 豬b 肥b

試過叫佢阿寶跟住佢叫返我做阿強

Carla

B

阿嫂

老公
利申：hehe 唔會有女朋友 只有男朋友

好撚憎依個名 識親嗰啲Jason都衰格

狗屎仔

Boboboy

佢個名+姐姐

佢個姓加個名嘅其中一個字做疊字，變到好似任盈盈咁

豬豬 /寶寶

豬/（形容詞）+豬

pp

撚有女咩 屌你老未